連仔可摸耳公報連登頭十個比最多人block既user?

想笑下

已封鎖會員 LIHKG完全封鎖

回應會員對於「五毛」的各種問題

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慘印